香港選手李詩天於魔法風雲會專業賽中蒙面出賽

屌 對手件衫成個藍衫犬咁

唔講唔覺，又真係幾似

對手膊頭係咩有編號

thank you LST

對手係警犬

睇下魔法風雲會專業賽會唔會好似共雪咁

pish

推

佢真係她勁,我玩MTG,佢已經係香港第一
至少5~6年前

佢輸過比我啦
無乜特別

一陣見

雨傘革命既時候佢好似都特登改左副deck 名打比賽支持

推!

又係皇仁